有冇ONCE會計下金希激同MOMO做過幾多次愛??

保守D係曝光之後開始計
扣下雙方海行程日子 同節目錄影日子 活動時間等等
得出有可能見面既日子
大膽估計每次見面都做
可以做過幾多次?

不要再說了

定廷會揸Benz送佢去希切屋企

關定延同BENZ咩事==

聽講目前係217次

定延只會同我有關係

@今晚切...

襟兄弟關係

夫妻關係

佢係1你係0

定延係我老婆好姊妹來 不要再話她

妃嬪太監主從關係

仲是我老婆來

MOMO第一次上認哥係咪已經係後台個廁所同希澈做左一轉

每日j momo兩次算唔算贏左希切

三次先得

拉

Once會計師

幾錢人工

金希激係GAY佬
完